英格蘭集氣區

好想睇英格蘭拎一次世界盃, 希望今屆唔好遇到強隊又縮埋一舊